日本母女學習斷捨離,丟掉父親的珍藏

很多人都會有自己喜歡的收藏，但是當自己結婚以後就會因為各種原因被迫放棄自己的喜好和收藏。有的甚至因為家人的並不理解，從小珍藏的收藏品會被家人不留情的扔掉，也會讓人很是惋惜。最近日本有位經營便當店的爸爸就在電視節目上被自己妻子、女兒的威逼之下丟掉自己熱愛的高達模型。

日本東京電視台近日播出的一檔節目專門幫忙民眾處理不方便丟掉、不知道怎麼丟掉或者捨不得丟掉的物品。鏡頭上一對母女攔下攝影機，表示：「我想請你們幫忙丟掉高達模型」，女兒口中想丟棄的高達模型是爸爸的收藏。這位爸爸從小就喜歡玩高達模型，夢想結婚以後也能夠和兒子一起享受組裝模型的樂趣，然而兒子直到長大都對模型毫無興趣。然後這對母女就表示這些高達模型沒有必要留着，還是趕緊處理掉比較好。

節目將一箱模型搬到店裏質問爸爸：「你說這些該怎麼辦?」女兒和妻子表示：「全部丟掉就好了!」、「只能賣100圓也罷!」、「反正繼續放着也會放到死了，他死了的話就變成普通的垃圾！」。面對這樣過分的話爸爸也開始反擊：「我就抱着它們抱到死！而且為什麼我要被妳們說成這樣啊。」並且表示不想丟掉。

最後在攝影機和妻女的威逼之下，爸爸最後還是讓步了，選擇丟掉這些高達模型。

on9

好慘
點解個兩母女唔掉走自己野先?

又回帶

就地正法插撚死佢兩母女啦on9

女人

又話日本女人好溫柔既

女人會自省架咩

搞唔基好過
啲女人智障架

離婚喇

邪教

睇左幾次標題都睇錯"丟掉父親的內臟"

睇黎我太累。

最後在攝影機和妻女的威逼之下，爸爸最後還是讓步了，選擇丟掉妻女。

正確做法

!MOM

殊樂BB

同連登仔講斷捨離

岩架喇

你唔扔d高達我邊有位放我d新手袋丫

橙

Wow

呢次連登仔點兜